New York Times 整左個病毒散播方向同時序，好易睇

真係好 biohazard

武漢肺炎

支拿肺炎

好震撼

正，推